[ShittyU] 想知點樣quit SU

每年交$130好唔抵
自己本身冇上莊，冇入soc
啲錢我又唔會受益

揾過好多secret都揾唔到方法quit SU
求賜教